食煙嘅人，睇公立應該比全費🚬

屌你老母食到一身病又肺癌又陽痿要全世界夾錢醫你班垃圾?
自己有病自己醫，仲要排專科要係最低priority就啱

正皮

黎到又要嗌透唔到氣又心口痛轉個頭又走出去煲個煙再返入黎嗌透唔到氣

屌佢老尾睇個醫生又過冇錢，一日chur 3,4包煙又唔見佢呻窮